外遊警示有韓國意大利都冇中國?!

香港人無嗮港共政府警示 自己識做